港澳辦中聯辦打隻好牌俾大家上

赤祼裸喎開名指摘內會
開會指名郭大狀
仲係出面鬥黃啊？

幫下手啦 人地一個人頂咗半年啦

推

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

=公開地表示一國兩制滅亡

對家講得越多野 我地就越多彈藥
配合埋推動22條立法

尤其是要俾台灣睇到 香港前車可鑑 絕對唔可以屈服

PUSH, 今日好多傻鳩五毛開D無聊,分化,放負POST。

我地無本錢內鬥啊

push

Push

辛苦手足，推

你唔夠我黃ar
屌 唔好分化la

為保國家安全22條刻不容緩，請支持22條

推呢個

出哂手 干預內政

一手靚牌

連登就係咁 對內不對外

☠️☠️

大家馬上關注郭大狀

停止一切攻擊
馬上重回抗爭

推爆佢！

多謝整合

香港人強烈譴責並堅決反對中共兩辦發言，對此表示強烈不滿。香港人已就此向中共提出了嚴正交涉。中共這一惡劣行徑不僅損害香港利益，而且也將損害中共自身在香港的重要利益。香港人正告中共認清形勢，懸崖勒馬，立即停止插手香港事務，立即停止干涉香港內政。

你地休息，想休息，但共產黨係無停過

PUSH

唔好再鬥黃啦

其實發生咩事 ，今日痛咗成日冇追新聞

退無可退喇

大家一齊係Twitter 推啦唔用你好多時間

中共咁搞法睇黎都放棄左台灣
已經唔介意wear爛塊面

retweeted

推上去

因為武漢肺炎呢單野太大單，一定要搵稻草敵人轉移視線

推啦

要多謝 郭榮鏗

主持內會的郭榮鏗 Dennis，由去年10月展開的立法年度開始，堅守了14次會議，嚴格按照議事規則，務求公正公平選出正、副主席，寸步不讓。

要頂住主持內會這位置，承受國家機器全面進擊，一點不容易。今有港澳辦、中聯辦高調點名譴責，甚至恫嚇構成公職人員行為失當罪。林鄭上月尾亦點名要求 Dennis，須盡快選出主席。建制派多次聯署聲明譴責。

壓力有幾大？重溫梁耀忠16年時，主持立法會主席選舉，首次會議便放棄主持，之後建制才可粗暴選出梁君彥。當日的因，今日的果。

而內會有幾重要？簡單說，沒有內會，影響到成立委員會審議政府所提交的法案和附屬法例，包括終審法院首席大法官的任命、《國歌法》恢復二讀等等。

頂住惡法，必須有大眾授權，給予支持。

有些說話，心灰時很易掛在嘴邊，例如「法治已死」、召喚dead body... 但有些事，尤其大家心知肚明的事，大家重覆去確認法治死況，亦無補於事，而楊大狀亦應該後悔說過over my dead body。

要廣傳的，反而是楊大狀被鬧醒後說過，民主派一旦過半，將否決所有法案及撥款申請，直至政府回應五大訴求。

要記住的，我們之所以能走到現在，昨日是靠和勇不分，今日係，未來都係。

Dennis Kwok 郭榮鏗

依件事連打飛機式嘅白宮聯署都未有

佢諗住外國搞到立立亂，趁亂搞鳩香港
另一樣係立會會期得番十幾星期，佢一定要推晒啲野上大會

整懶人包係最快吸港豬晴

721
811
831
101
1111

有post讚郭大狀！

推上美帝啦

取消香港關係法 一國兩制係笑話

收嗲啦港澳支那辦

推爆佢

而家外國主要正苦都唔信支那，佢都係搏一舖

正經post冇人推

曱甴近平推

亦到證明立法會有咩價值，唔好聽白兵講投白票，任何一條戰線都唔可以放過

推 今日林奠仲想轉移視線

好牌要善用！

實際有用post 推

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

最想攬炒既係對家

Retweeted

已like n retweet

記住國際線啊
我地唔係再同班垃圾本地廢老打泥漿摔角
我地要上twitter向世界出發

Retweeted with thanks

可以嘅話 幫我推埋呢個Thx
所有連登仔同我入嚟睇清楚！跟我講一次！

唔割蓆方面真係值得學習
依家就好比有手足高溫消毒完黨鐵
然後有人出嚟話：「只係有啲凍，取下暖，不涉及任何破壞」

隻牌靚到可以順手推到大家積極進攻功能組別

頭先響屎坑地上面，執到一本書仔。上面有一頁第廿二條，咁寫:

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

中聯辦破壞一國兩制，違反基本法！

因為對家出錯左所以係咁搵人帶風向要你地鬼打鬼，從而令呢件事冷卻啊！

對家由開頭到而家都努力做緊野啊

用和去分化勇
用勇去分化和
不斷叫捉鬼
扮勇武吹退出熱潮
捉偽黃，鬥黃，再係黃圈整內鬥。

無論係軟同硬方面，對家一路都冇放軟過手腳啊，再係咁落去，死去嘅手足不會原諒我地，同埋到時手足真係成為真真正正嘅condom啊，求下大家唔好再犯五年前嘅錯喇，你望下張文宣圖再冷靜下自己喇

大家睇清楚

推！！！！！！

連登仔: 不了，清算黃圈食花生重要Ｄ

Retweeted + comment哂

白頭做左咁多年咁資深都咁撚廢
郭先40出頭

做正經野，push

[加速主義]一位小粉红的自我修养

有攻略，借個位大家睇睇

RT爆佢

Tui

國際線呀

香港人 團結！

支持台灣加入聯合國：

支持香港獨立：

幫手簽埋名

Twitter見

71立法會白頭佬張gif後面就係郭醫生

機場個大陸假記者又係郭醫阻止私了

對佢無好感，不過今次做得好

大大個支那辦唔屌 係到屌自己人 無撚野呀

真心想知除了叫美國取消關係法外，還有咩方法上

已RT
輕輕一推！

仲要同啲無知婦孺講清楚，內會拉布只會阻惡法，唔會影響財委會撥款，中聯辦乜都唔識出嚟柒鳩噏

基本上內會拉布拉到下屆係無敵，
除咗人大釋法dq呢啲外掛

咁好心機

tweet + retweet + Like

香港制度內都冇咩好做
唯一係解國際牌，宣揚多D 香港係支那操盤
加速攬炒

推 返黎打主線啊

已全部like + retweet’s

搭單簽多兩個名，多謝大家

支持台灣加入聯合國：

支持香港獨立：

推推推推推

已retweet and like

出面仲嘈緊龍門大j史萊姆
求吓大家，停一陣，嘈少一陣好無
做正經嘢啦，大大粒核彈呀

肯停止內斗未呀

推!!!!

屌你老母一國兩制

推推

好條撚咩
批鬥黃店緊要啲

唔好再批鬥黃店同手足...
唔想睇黃色經濟圈變黃色批鬥圈

唔好再鬥黃鬥分化
集中注意力啦

包皮醫生其實醫學界ok
直選唔夠火
當然都好過白頭，小雲博士

政府應該宣布全面取消限制人群措施

推呀！

推做野拿大家

我都係forward自其他手足

港澳辦中聯辦

可以點放大

你唔比我碰呀？

推！
我哋係要鬥共
千年一遇推倒中共嘅時機唔可以再內訌

多謝整合 thx

一定要煲大佢呀！打鑼打鼓大家上Twitter啦，比係fb有效率，一定要引起國際關注

大律師公會好似出咗聲明

共產黨依家wear爛塊面係真 唔駛同香港人扮
無所不用其極

屌你班人仲鬥黃
邊個鬥黃邊個係鬼呀屌 陪埋東方呢啲批鬥黃

中共加大施壓係因為佢知道疫後實比人圍
所以香港呢個港錢貿易中心更要捉實
以防走資同方便回血劍

同樣
收緊左自然比左彈藥我地推去外國
攬炒埋香港 迫中共放手香港

一句講晒：Twitter la

連衛兵：屌建制不了，呢到係連登

twitter follow各國支持香港嘅代議士
狂retweet+like
facebook已經無用 根本去唔去國際

正經post 要大推

請問有無方法直接係twitter App到打開

Tui, retweeted

用browser開 照login twitter都可以

強烈譴責中聯辦違反基本法二十二條
任何違反基本法的人都是痴心妄想，拿石砸自己的腳

美國議員知未

泛民識玩嘅就draft 份22條私人條例草案

熱狗：投白票

同中聯辦內應外合

希望不久將來見到支持22條簽名街站

推！

中共控制香港呀

推呀

Retweeted!!

鬥黃死全家

已rt 推

啲人仲係到爭論緊夾公仔機仲要出咁多post講 悶唔悶

推，香港人又團結，慶祝一週年啦

good

夠哂子彈已經

大家歸位吧

真係攬炒成功
半年嚟冇再做假動作，明刀明槍，唔知好事壞事。

鬥黃不了 考警察好過

推啊！！！！

Twitter

甴近平

好黃可以點呀
屌你老母 總分化 6 月都準備
所以師兄 歸位 槍口指出啦

路透社：香港法治岌岌可危

咪撚鬥黃呀 屌你老母
支持22條立法同郭榮鏗呀

推呢個
係時候做野啦

再推

A

好嘢喎

3D Touch

推 共9無停過

pish

兒登仔:不了~我哋要先鬥黃

出面仲傾緊夾公仔

Thank you手足
已cm like retweet

下？今日繼續鬥黃

已經完全無掩飾
語言藝術都唔出
一人單挑香港兩個邪惡軸心 嗰份壓力…

做野

台灣過去半年同埋武肺已經睇到晒架喇
共匪係100%唔可能侵略到，除非武統

gogogo

希望呢件事可以kmt滅團

香港內會 關你NMSLese撚事
譴責粗暴干預及恐嚇

趁疫情直接干預

共產黨真係連門面功夫都唔做

Between push

真 所以佢真係係制度同議會抗爭
唔好再分化咩和勇戰線
見到有需要就做啦

tw

仲鬥黃？快啲做野啦

有, 長撳條link

tui

share

真係得喎⋯⋯已全部手動retweet 下次識用

大家記得要打字，可以加以下trending既tag
‪#justin #BreakingNews #coronavirus #COVID19 #ChinaIsAsshoe #5G #AfricansinChina #10thAmendment #America ‬

上呀

多d share
唔想大家怕煩唔做

上

幫手推 對家成日助攻
我哋如果唔識打蛇隨棍上 真係太浪費

一國兩制己死
一定要團結抵抗

可以點幫
見到出面係到講夾公仔龍門就火滾
乜你地依家好撚得閒咩

我寧願你 明目張膽咁干預

咁外國先可以大大力支持香港

真

你無嘢啊嘛...

口罩外交之後，好多國都想撤出中國
依加CCP 仲加多腳

藍絲港商係阿爺攬炒你地

頂住

推上去 特別係第2條tweet
佢係Hong Kong Watch member
And佢有新tweet

up

重回正軌呀大家

捱

#PassBeWaterAct

三權分立
兩辦係邊一權？

極權

支持郭

再落重藥
要令中共在台一國兩制既幻想徹底幻滅

要林鄭即刻出黎澄清就知自己柒撚左
而家擺到明話俾你聽直接指揮！唔係干預

大家真係要幫吓手，請自備大量文宣！！！

Push jrp

中共就係趁而家玩緊鬼打鬼嗰陣突襲內會
林奠嗰D 開到聲
自由黨又歸隊喇
不過要行為不檢 or 違反誓言DQ 郭榮鏗要三分二出席議員通過
假設泛民由而家為止每次都出齊or 起碼出夠大部份會嘅話我諗過三分二嘅成數就相對細嘅
但黃圈的確又有唔少隱憂
鬥黃呢樣野真係要D 公眾人物自己本身有sense 減少帶頭屌左屌右

關於中共干預立法會運作

大家一齊文宣出去

推 中共干涉香港立法會

要配合埋隱瞞疫情一事將支匪塑造成國際社會認同既邪惡軸心國

開工啦

推上去
大家要幫手炒慶佢

推

呢件事要重點關注！！！

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

咪理啲YouTuber la

其實郭榮鏗係大狀郭家麒先係醫生

推 打爆佢

Pushhhhhh

夜晚連登終於正常返啲

就係你呢啲人囉

一國兩制 港人治港
中國式承諾
全世界都睇到啦，千祈唔好信佢啊

推推推

幫推

可以點樣搞大佢？

推啊

收返一國一制丫笨
屌佢老味

22條

如果白頭佬識咁玩

呢單野要英文版上Twitter
干預港政，違反22條、聯合聲明、香港政策法及香港人權及民主法

仲幫黨友dead body拎分

推，CLS晒！

當然係send比美國領事館、美國國會、美國總統
報告事件
佢哋會做d咩 我管唔到架

推唔到 除左twitter仲可以做啲咩

721831101111

Agger
仲有Twitter戰線

依家港共係試緊水溫, 如果見到市民大眾無太大反應嘅話, 下一步就會真正出手(例如釋法)

文宣啦 聯署啦 ig呢啲基本
起碼身邊嘅人會八卦下發生咩事

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

大家一齊幫手！

仲玩鬥黃? 大家有咩野，有咩鬧，贏左先啦，槍口對外啊

唔係話鬥黃唔好玩
不過呢一刻我地真係無本錢內鬥
光復完香港再內戰ok？

推一推先！

係時候團結 推返d po上去

支那狗隨時即拉即判番十年八年啦

唔好睇小ゴミ黨種唔要面

補充: 呼籲某香港屎坑嘅男生, 著重個人衛生, 唔好用垃圾紙泯屎. 屎坑啃唔落廢紙呀喂

Like n retweet all la

推！！

推
屌佢老母中聯辦
做多左啦柒頭

Lm

Push!!!

done

推 大家一齊幫幫手

係我地玩撚完喇 邊有咁撚多內鬥

推到1001啦幫手

推，多謝整合巴打

正經野推啦吊

推呀

呢個post有三千個正評但入邊d witter post得一千個like retweet又再少d

我都發現咗，柒晒

郭家麒依然係仆街左膠

郭榮鏗大狀好波
佢同美國有啲關係，建議支拿佬快啲dq佢

違反基本法廿二條

捉左鬼先
再殺敵

咪比班垃圾帶風向

推阿主線

正經野上唔番熱門？？？

我地匿响屋企時，佢地繼續殘害手足

仲有台泰戰線
亞太聯合軍

#BeWaterAct

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

放炮又如何